政 府 想 警 察 先 死

經過 旺角、 上水、沙田 一役
唔通你地仲未明咩？
政府想你地死
派咁多CID 去前線[/size=3]
警察一死，佢就可以大造文章
獲取 輿論同情

你地無必要
服從上司講既所有野
請你擺脫奴性
[size=5] 你地覺得盧狗唔合理，
就應該自己保護自己，
自己企出黎靜坐、罷工
唔好 中政府既計
警察，罷工吧，冇必要犧牲自己呀

佢係想大家轉移視線去警民衝突到
大家唔好忘記五大訴求

林鄭想警察冇用，出解放軍

要將佢地既惡事浸入社區
係屋村入面貼CCTVB不能讓你知道的事
令到佢地變過街老鼠
佢地為左份糧同面子, 會內部自己分化

推

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

難聽咁講
邊一邊先死人就邊一邊贏

同意 好明顯

唔好再聽咩上頭死攬 林鄭都想辭職 你以為有人會攬你 定你覺得全港市民搞你都可以冇事

冇人唔記得5大訴求囉
差佬遲早都要清算

前線狗真係比政府推去死
營造困獸鬥局面就係要人自相殘殺
而家等有狗死 佢地要轉風向

下一個上任...為左管返香港一定要要成立獨立調查
唔係邊個做都死! 仲話死攬

香港人死咗四個啦

貼下網上成日出果幅中港權貴國籍圖會好d,最好18區狂貼

以死控訴同死於警察暴打下係兩種唔同性質嘅事

我支持你地罷工！7月21日 唔好為咗條命冇咗份工！

PUSH

PUSH and LIKED

冷血啲講，即係而家示威者同黑警要鬥快死...

忠心唔代表 愚忠
唔係人地叫你做咩就做咩
依家比政府擺你地上枱
其實你地都心中有數
罷工，代表你其實仲珍惜同市民既關係
唔願意成為 政府既磨心、工具

林鄭係廢嘅
係佢後面嘅人